岩岩經過連儂隧道 見到個小五小六既女生

係度撕文宣.....
屌你老母

竟然

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

圖？

將軍澳 黃色衫小學

見到 真係好難過